有冇人夾份燒d金銀衣紙俾摩連奴

咪恰我暴迷手足無ac

Daddy

全世界逼害daddy

不了